90後 whisky/beerpong暨日頭健康活動谷

歡迎大家入黎識下大家五湖四海 九龍新界既朋友
得閒入黎吹下水
有幾個admin恆常搞下活動
個谷長期控制40人以內

因為限聚令既關係
而家只會定期搞日間健康活動聯誼 如行山、打羽毛球、飯聚，Happy Hour等
希望疫情過後大家一齊飲通頂啦

單身既有伴侶既都歡迎入黎架
只要你肯出聚既 都歡迎你隨時即興搞聚
鍾意9up/識朋友/飲野/運動下 埋黎填個form啦

傳送門:

push

填完都唔撚加